［1Q題］有咩動物死後行得好慢？

應該會好快比人秒殺

弱？

？個答案好低能 啱啱諗到，唔知有無人講過

蛇
蛇屍慢

馬
馬死落地行

馬 因為馬死落地行

@樓主

你老母

已秒